[大行動] 打曱由 救中大

大家識做

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈
同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園
家長車見到

如有人可以傳就傳啦
救到一個得一個

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

救命！！大埔要人

推

推推推推

推一推，未有手足用過嘅火魔法。

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

個人覺得其實大家各區開花會比較好
咁可以容易啲睇得出邊個係鬼
因為依家留喺中大嘅多數有hall/有人比佢屈蛇
變相多數係以hall/書院為群體
如果有鬼無啦啦join
一問佢咩書院咩hall好快就穿煲
例如cc男仔大多數有花名即刻辨識到
而各區開花可以起到分散警力局佢分啲人去其他地方幫手
例如好唔好彩依家有人搞mtr
咁佢就奶嘢
要去中大幫拖嘅其實最好就係中大人
因為熟路 識人 即刻埋到堆 方便分配工作
起碼你咁多堆人都係唔同hall嘅
有個陌生人無啦啦埋嚟就即刻知咩事
利申 純建議 不割

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

psuh